連登東方Project幻想鄉鄉民討論區 四

連登東方Project幻想鄉鄉民討論區 四

歡迎各位鄉民加入呢個討論串
只要有關東方Project
無論係正作、同人作、同人音樂、畫作定係H同人誌
甚至係點樣先可以通關紅魔鄉Easy都歡迎討論

廢話就少講
等我地一齊將東方Project喺連登發揚光大啦

------------------------------------------------------

附錄

上回討論串：
東方Project英文維基：
Moriya Shrine：

上海愛麗絲幻樂團官方網站：
神主Twitter：
博麗神社社務所 Twitter：

電台表
Gensyokyo Radio：
Touhou Radio：
Touhou FM：

東方角色日曆記錄：

貼大小姐留名

先貼為敬

minusT @tauminust [9:17 PM - 28 Feb 2019]
レミリアと遊びたいフランちゃん

あーねすと＠名華祭G-21 @arnest_ [12:04 AM - 27 Feb 2019]
MEGANE

ラムディア@メロブ委託中 @ramyun109 [10:18 PM - 26 Feb 2019]
フランちゃんお着替え中
#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負

扯咗

想畀二小姐騎

想比二小姐騎
騎大小姐

新人留名

264600

55ok

264519

新手留名學野

Sick ball
But chuen choi ng fair

小妹又唔記得放discord link啦屌!!!!!!!!!!!!!!!!!

Discord link: [url]
[/url]

瞓覺前lm

屌你老母，吃我一擊負皮

攞法式麵包(長30公里)打你屎忽

ゴゴゴゴ

奶溶佢

好鍾意呢個系列，每次睇完都覺得好舒服
BTW，重有套日常都好正，周不時都會翻睇

威嚴

死神降臨在我身邊

我有罪 快啲罰我

太多又會紅睇唔出…

好想 訓 覺

瞓緊

聽講今日係巫女之日

紅早苗
綠靈夢

fucking neet

如果今日interview成功，轉職後就儲錢掃figure

留名睇收藏

前幾日去左探佢

我全部要哂
neet

輝夜俾人畫到咁靚

FIGURE燒錢燒位

燒得值

瞓 覺

訓 覺
操 心
飲 橙 汁
西 瓜 汁

瞓佢大髀

扑西瓜

識食

illust_id=6127748
點解會放到咁大

用覺對眼放大

操完 心 又到 瞓 覺 時間

飲杯村紗水蜜汁先瞓覺

戀戀瞓覺

戀 愛 了

成班鹽濕仔

鄰國meme

殘體注意

蕾米
我好愛大小姐

五百歲阿婆都啱

五百歲蘿莉點都好過十七歲紫媽dhfgdgydtsisitsiydyido6xiydhoxi=Cgivhcjxncuzy

啱

腳
好想做愛

好想比佢榨乾
兩樣野都榨乾哂

紫媽我要

有冇鄉民去觸手猴live

紫媽老太婆
gtyhujikoljhyhgtfdexfrctgf vygbujhikol pkytfree

冇得去

其實點解要開係動漫台而唔係遊戲台

卡通公仔

溫書啦

過氣卡通

今日去老秋見到有全新諗住買隻返去辟邪

我問個店員係咪有貨

佢走去拎左個4000羊既福袋比我話裏面有

我= > >

holy shit

唔知點解成日都覺呢隻好似艦女人

比你講一講又真係幾似

每次聽都哭

myonmyonmyon

有碟

我要買返隻

單曲好撚貴
你等餅啦

シンクロ3
利申唔開團購

咦原來最新已經有 我以為要等今年先出

KEK

🤔

鄗碟好平姐

你埋單

我要哂

傳教

催眠

你就催眠 你全家都催眠

好想做愛

催眠佢
落藥

隻眼

啲牙好想比佢咬

呢隻舊專輯真係好正

好想比老師撞落黎

不了
唔想死

好想比老師用角插穿我個屎忽

神主是神是生命是信仰
今年神主歲數=42=宇宙答案

ZUN

可愛

大小姐今日都係威嚴滿滿

又要操心

Demetori識貨

必必

操必 操爆個必

Wtf

啲手指甲長到
好想比佢用對角同手指探肛

チルノ！チルノ！

バカバカバカ

あたいがバカじゃない
原來有另外discord群 一陣再入

雛

對眼

唔記得QUOTE

晨早流流

最近覺得針妙丸好撚正
會唔會比fbi拉

針妙丸細細粒
可以拎黎當

清識食

痴撚線

射了

好想同佢

/g/1050881/4573fd9a46/

X12

大小姐都夠膽老強

咁先夠背德

(我嘅)大小姐都夠膽老強

G

/g/1337553/2408904802/
/g/1279684/bdea6f8c76/
/g/1166328/405442c179/

以下開放搶老婆

月巴

唔洗搶
全部我既

出街睇路

其實並無老強 因為係我既

medicine

有冇諗過你地淨係對住個MON打J果陣我已經狎玩緊?

有冇諗過你地淨係對住個MON打J果陣我已經狎玩緊?

又唔記得QUOTE SOR

有錢大哂

好想同早苗瘋狂做愛

just money

咁踩界會唔會bam架

唔理 j左先
好想同佢瘋狂

綠

好得意

快啲食埋我

天子同紫苑我既
你地唔洗搶啦

天子粒壯陽桃我嘅

hey mister

天子同佢粒壯陽桃我既
咪搶

整斷左條頭髮

同我隻天津風一樣斷頭髮

成班有錢人

威嚴的眼神

一年容易又開學

大小姐

腳

隻Fumo喺邊度買返嚟？

我全都要

唔是我的
呢隻係蕾米deka fumo
應該多數喺yahoo auction jp或者mercari之類嘅地方bid返嚟 但係通常長期冇貨同埋超貴

🔺▪️
🔵⚪️

小弟喺Facebook見到有人花式自殺

天子我既

BBA 狗也不gfthyjukiolop;kkuyhjtgfrdscxvrvgtbhynjmuik,olmhygtfrdscvxgrtbynujhikmoluki

1:1 hey mister

老腳都要waduqjfelgkhphohl

想要原圖

我嘅幽幽子畫得好可愛い

有咁後生咩

1200歲打底Oftrqi58f9(796*&ou67yiuEwcdwelidqwldfhwgqwlhhwpqqdwqsdqltjfdljeqhwdffowelkqwsdleqildhqwlitdqdfaullsihpotavul

用數字係表達唔到佢幾老djjddjgdshksgsgshsusgdgdd8rvtvekhfhe

俾紫妹打晒落牆

我們永遠懷念他

妹同婆唔識分cjdjnxjxksksojcosoxhjdnckkdkxjkdnfbjcbdcbdhjcjcneioeldp

紫老太婆 fgfmcjciig8flcficjdjucycufzhojfugucu

無記錯係DDBY?
上次去日本咁啱聽到幾好聽就買咗隻Bartender Reimu

Hello新嚟
呢度有無人有玩幕華祭春雪篇？

STG苦手

stg 苦手
睇人過左extra 當自己過左

信唔信我捉你去爆鉗珠extra

咪玩啦
我easy 都過唔到 點打extra

大小姐同二小姐都係我既

我既

大小姐

カリスマおぜう | 逸しん #pixiv

大小姐我既

踩我先

又夠鐘例大祭
我去搵下d女畫師先

我嘅我嘅

姐姐 唔該我要呢本

卡通新作

東方地霊殿の2次創作3D弾幕動画「Brambly Boundaries」
4/27(土)公開予定です！

minusT新片準備上線啦

我既戀戀終於有機會上大電視

0.01

路過問下有無人會去例大

冇錢

邊有錢

今日去RG嘅朋友
請去6F Violet 22多多支持下fumo reimu個檔
到時我地應該會去擺fumo檀

去唔到

今日狀況

有鬼形獸試玩

仲有槍兵靈夢大戰天人

lm

擺頂帽上鳥居做乜鳩

M3 comic one 例大
又有好多CD同本本要消化了

有錢

窮

聽日下午一點首播

今日仲有超東方live stage

召喚小愛廚

小愛你既
妖夢
大小姐

好想同妖夢做愛

聽日例大祭

大醬

燒死佢啊

有冇得請佢地吸血當捐咗

吸邊到血

real咬鳩

你地遲左
等我幫你地咬

FBI OPEN UP

返青山慢慢飲咖啡啦

做乜鳩又FBI

有人想咬小妹條鳩

天狗面具

全部貧乳
其中一個仲要係 貧乏

岩岩先見到

已睇
有紫妹

貧先正

我要巨乳

非想天則
死路黎既

珍藏都放

不過咁多咁珍貴稀有既碟都放 你真係諗清楚放出去

雖然唔知巴打你咩事
純粹勸下
珍藏冇左就真係冇 你忍心咩

痴線佬你好早期作有冇收呀，0016或之前個啲

土地問題

冇收早期作
好難搵齊

已經唔係割愛 係割大動脈

係，之前去日本，老秋啲樓上舖都無

不過都好耐之前，今次係第二次割

聽日了解下啲特典同珍藏睇下有咩想收
延續你對佢地既愛
雖然都要睇自己銀包做人

好想去日本

唔係講笑
我星期一去完,星期五就病
今次去例大祭,應該係呢四次最開心

dota2 有隻東方project 既小遊戲。好好玩。類似塔防game ，好想移植落去手機到

Dota淨係聽過最近好似幾hit嘅自走棋

識人鐘意 自己都有幾隻
但我對jazz其實麻麻地

請問仲有邊d未有人認領

好多三澤秋 連睡眠都市都有

搭單問ssc有無c81 bonus

Dead man’s hand
TRATRA -Extra Track-
有人認領左?

三澤秋fans

係

onoken既blue orb
唔知點解鐘意果d都係原創非東方 例如For Your Pieces

#
Fragment reaction, 我都係因為佢啲原創曲先開始揾佢啲歌

但本身呢個團無乜點中毒

Trois Bleu都無左?

首we are真係好撚正
個名講係mix 其實係鋼琴版 itori把聲j到出水

綾倉盟

都正

但我都係揀itori

東方Post有史以黎推得最快

舊登嘅速度

歷史重現

搞到我都想賣下碟草旅費

邊個負皮

我為咗旅費咁做你會後悔

...

啲旅費最後都係會用咗黎買碟

請問東方project 係咪無動漫，，得音樂同game ?

想入坑 同了解個故事 同d 人物

二創有奧運番同萬華鏡

教你咸書入坑方法
上各大咸書網站睇東方Project咸書
睇咸書睇岩鍾意邊個角色就上萌娘啊 THBWiki之類既網站
了解下呢個角色既一設二設 聽下佢首角色歌
睇佢既同人本都ok
跟住先玩下遊戲 感受下彈幕同音樂
跟住就唔講啦

利申返先:我抄人架

第一步 wtf

係咪已經諗得好清楚

如果未有人認拎，我想要Alstroemeria Records (EDM)系列

呢樣真 最簡單咁認識多d人物 順眼既

搵角色廚
愈廚就愈愛

好想同靈夢瘋狂做愛

iron attack

非想天則

🍑💥👋🏻😡

重有AR玩

嘩屌你個奶

點解係睇咸書先
痴撚線

畫得夠靚夠實用睇完唔會覺得悶
就算唔識角色一設同二設都可以睇得明
唔通一開波就打大Boss 叫佢睇ZUN art 咩
佢即刻退坑都似
(雖然ZUN ART 真係好正)

點解唔係睇咸書先

正啊

又無quote到

講起zun art

其實我都需要清位

cls

喂師傅你Swing Holic爭VOL.15喎

有諗過出SH
仲有好多ENS

出錢買
去馬

twitter有個小町映姬畫師同我同一日生日
想去例大祭交流下點知佢搵左coser來睇檔
一來我唔知唔係佢同coser講今日個look係小町映姬style
個coser:哦, 係咁呀(我心諗:.......)
後尾先知只係睇檔
反而隔離檔無乜人理既JK畫師妹妹好得意, 傾左幾句計交換左twitter

出唔係入

jk

為左唔好有東方project 巴打犯法
我都係幫jk報定警保平安先啦

孝妹食妹唔使你教

秦必召喚

唔理
報警報平安

sh同k2無人岩

ens同曉r又有無人岩

好地地放咩碟

無錢

順便清位 積左一堆係sofa到

拎黎當階磚鋪地
錢冇左可以搵過
CD冇左就真係冇

餓死左就真係冇啦

靈夢食咁多泥都未死
你仲有大把紙食點會咁快餓死

你又唔講放咩
桃又冇 點同你繼續

岩

今晚出冧把

第一隻爆Lunatic既正作 終於爆到啦
不過係用 Marisa B 個Glitch 係我心入面未算爆 將來有機會先用正常玩法爆返

幽香好enjoy

啪左唔少

唔好問點解

round2

好波

ching ho ball

忽然覺得メディスン果張改做毒撚有毒可能好d

好波 我要

D字仲可以咁擺

高跟鞋

ass ass in

PLASTIK WORLD - Saigetsu

ALR喺POP同Dancehall系列之後風格真係變晒
以前風格好黑暗 bassline落得好重

POP | CULTURE 1 - DREAMLIGHTS

依加應該叫乾淨咗 冇以前電子feel咁重
不過都係咁洗腦

琴日係恋色の日
#5月16日は恋色の日

紫媽

應鄉民要求: 大波波

紫婆婆

鈴瑚我既

老太婆都岩
hdbdndhfbdlsod dgdsovhuvofvdk

你唔要我要

無，竟然有MEME圖，上嚟打個冷震姐

想打冷震洗鬼睇MEME圖
係廁所對住自己講粗口就得啦

睇完你個reply我都打咗個冷震

無野做發下膠

The Grimoire of Usami 秘封倶楽部異界撮影記録
呢本野超高質, 睇哂成本可以當一個偏作
又似似d同人本既構造
btw 劇情有少少予想外所以唔劇透

官方翻譯出咗嚟未
日語苦手

邊到有得睇想邊睇邊學日文
再唔係睇圖畫估個故仔都好

買信和唔知會唔會入貨
或者, 有個line群既, 入面有人幫買 (有人飛去日本先帶到貨)

btw 夜D影一張比大家睇睇

原來k島有人放左成本出來

Line群
咩群黎
btw 尋日有人去左信和睇 好似係賣200蚊

食水深到amazon唔知有無得送海外，ems快件都無信和貴

我都唔知呢個係幾多算 唔識計
amazon好似得(唔識

文文

今日經過信和唔見有 定我搵錯鋪

最頂果層 落去既LIFT果幾間

利申冇錢買

唔會比人買哂掛

睇一半唔睇一半啲friend🤔

佢失蹤左
我地快啲掟西瓜落海去揾返佢

chen

仲chen
仲唔快啲幫手救人

孝妹出嚟啦

拋小町

唔准你拋小町

拋埋你出去

拋必

太太

THIS IS SPARTA!!!

咦我上面回左話k島有人放哂出來
我貼埋條link先

返生

當事人上返水
收隊

pish

小說中譯

有冇人會玩？

隻game出左應該會玩

當然會玩

露膊又露腳

みや

GCHM-0023
GCHM-0021
GCHM-0015
GCHM-0013
GCHM-0012
GCHM-0007
GCHM-0005

ENS-0046
ENS-0036
ENS-0034
ENS-0026
ENS-0025
ENS-0024
ENS-0023
ENS-0020
ENS-0019
ENS-0016
ENS-0014
ENS-0013
ENS-0011
ENS-0009
ENS-0008+ENS-0007連盒
ENS-0006
ENS-0004
ENS-0002
ENS-0001
EastNewSound Alternative Outside 2010 Summer
EastNewSound Alternative Outside 2010 Winter
EastNewSound Alternative Outside 2011 Spring
EastNewSound Alternative Outside 2011 Summer
EastNewSound Alternative Outside 2012 Spring

SWING HOLIC VOL.11/12/13/14/16

SDHC-0049
SDHC-0044
SDHC-0040
SDHC-0037
SDHC-0033
SDHC-0031
SDHC-0028
SDHC-0024
SDHC-0021
SDHC-0017
SDHC-0014
全部709sec. 唔記得果陣痴左咩線成set買左

唔好意思叫30

香港

冇人要

不如貼相

借的事 能算偷麼？

又散花 日日都掛住散花
散花たん就有你份

GITR既秘封ACTIVITY CASE系列比人包起左

其他就

好甜

唔好click入去啊咁多位 伏已中

臭雞

佢係我既
你唔准話佢臭雞

你嘅臭雞

佢唔係臭雞
你隻黑必就臭

必必又香又可愛

但係黑

記你老母

我要

文文我既 鏡照到我

用我碌棍扑濕佢

ａｎｙ徒步二分 ｆａｎｓ？

輝針城Extra Clear

冇睇

ドレミー サグメ我老婆
我既

夾爆

perfect size😩👌🏻

放開杯奶茶

想做杯奶茶
又夾又啜

因為反送中問題精神已經去到崩潰狀態

喺呢個post睇圖可以暫時調整心情

慢慢睇下啦
有咩唔掂 想搵人吹下水可以禁上面條Discord link 入黎discord group吹水架

日日望住政府同學生每行一步都好大壓力
完全睇唔到下一次會有咩事發生

成個月無入嚟
嚟洗滌下心靈先
唉

想同佢做愛

嘩屌 小愛正呀

唔計花映同舊作
已經爆哂所有Extra
冇bomb冇命打最尾張符 仲以為死硬
最後好彩收左張符

你哋班禽獸縮手

我來

小愛是大家的

幾時爆怪綺談

ok 大家一齊上

去馬

爆哂Hard先啦
就算爆都爆左幻想鄉EX 先 夢月 幻月

留名

佢已經畀我催眠咗
係我嘅人

催眠?
ありえないわ!

沙沙

屌你真係好撚識貨

HOLY SHITTTTTTT

你玩咗多少次。。。

屌你 衝啊

你講呢個extra ?
無限次 restart加打左4次 鵺

感覺已經是遊戲機玩人。。。

係ZUN玩緊大家

不過集集彈幕都那麼高質，無限restart 都值

打到想死

估唔到有東方po...

Hi巴打

係neet姬

已加

換個表情 解開條帶 成個畫面就唔同哂

又要做愛了

屌愛

有冇巴打玩luna night

有啊
不過佢更新完大小姐關（好似係正式版release）
之後就冇玩到

大小姐好野！
大小姐又中！
大小姐好波！
我愛大小姐！

大小姐好野！！！

打完白色居鳥已經冇野玩

oh no

小町

唔好搞我後面

探女式後面

咁我搞你前面

對唔住
我唔搞基的 唔好插我屎眼

心心

lm
721香港人出來

支持香港警察

我支持大小姐

紅魔館萬歲

爆炸

有無去動漫節，，同人果到有幾檔都係賣東方project

抽到空既話去睇下啦。 得返最後聽日

幽閉
TAM
東京アクティブNEETs
Digital Wing
Iron Attack 都有黎擺檔
仲有Live Show
正啊

去左啦
要買既野都買哂
呢四日最慘係我個銀包

我好似漏左左一啲社團既名
我唔係有心漏架
有漏唔該幫我補充返 我唔係有心得罪

第一次接觸係妖妖夢
玩到on99先過到normal

最愛角色 大小姐🤘🏻🤘🏻

我第一次接觸係永夜抄
當時玩係咁比魔理沙屌死

睇返啲開心啲嘅野好冇

想隊入去

直入美國

要黎抱

收到風 秋例出新夫毛

鞭死啲黑警

［突發］紫妹準備naruto run入area 51

C 朗都轉左去祖記都一季啦

冇人討論新作嘅

我地唔夠抽
玩唔到彈幕作

有時間嘅話會整合一下

東方鬼形獣個Easy係史上最簡單
玩一次就過
仲易過永夜抄
但Lunatic難到癲咗有冇睇過

唔玩EASY MODO
玩EASY MODO會比鈴仙同帝恥笑我

我成日都覺得Easy同Normal 個差距太大
想練上去好難

Normal 真係會打死人

Discord link:

有冇J新作啲歌

一早j到出哂血

你一定係日日J隻臭雞

但今次人設冇咩特別impressive
個boss個樣好唔boss

I'll Never Lose To Cock

唔理全部要哂

stage3 隻臭雞
今作啲boss好快俾人整晒做meme

你就臭雞

YEEEEEEEHAW

飲雞湯啦你

我飲哂佢

狼組全通N
但打到有d攰

孝姐

順帶一提今年comiket
勁早去排，先去排駝鳥監督，成功握手
然後排zun，排勁長人龍都照排，落住雨又熱又焗都排，然後居然比我排正zun比碟我，然後我膽粗粗問佢可唔可以握手佢就笑住同我握
連摸兩個神既手真係超幸運
連續去咁多次例大祭，comiket終於比我摸到zun手仔

至於之前既失敗case有人想知再講

想知
btw 係咪以後都唔洗手

去咁多次一係佢無來, 一係就我遲左去到排唔到, 早幾年檔位d貨量唔多, 呢一兩年先增加超多
有一兩次都係咁岩有朋友通霄先叫佢幫手買, 對上好似係秘封日記, 我好早去, 但條隊超長, 結果排到一半已經話完賣拍手
然後上次鬼形獸體驗版, 我6點定七點去到唔使排出面停車場而係直接係場入面有冷氣排頭位果幾堆
成功排到ZUN, 佢有三條友幫佢賣野, 分左四條隊, 咁我已經晨早望實佢係邊條隊去排, 當我去到CUT人龍, CUT到我排下一批人龍既頭位我已經知勝券在握
點9知, 到我行去見ZUN時隔離條仆街一野插去我前面隔硬迫走我去其他隊到........
ZUN同d staff見到都笑哂.........

由上次例大祭飲恨到依家終於實現願望

利申有洗手

我反而對隻雞無感
EX Boss造型叫幾特別
估唔到同聖德太子有關

洗左手
仲諗住經你隻手掂神主隻手

全部都好正
最鍾意都係隻馬同雞

老婆怪

我唔係

屌你老婆

你係我老婆

🅱️roken

鬼形獸啲歌真係10代打後最高質

我唔係用鷹 唔係好知佢點broken

但我諗唔明點解隻馬係斷手
考據返聖德太子隻馬係四肢健全

我有見過zun
但問佢老婆(我估係)畀唔畀我同佢影相佢話唔得

慘
下次帶埋啤酒去問

oh

除咗婚禮果幾張相，佢老婆相無係網絡流傳

📢『#東方キャノンボール』OPアニメーション公開🎉
「スナックキャノンボール第2夜」内にて初解禁となったCloverWorks制作のOPアニメーションをWeb公開いたしました☝️

📺YouTubeはこちら⬇️

是非ご覧ください✨

🎲事前登録絶賛受付中‼️

#東方CB

好多聲優

又到咗一年一度嘅9月9號啦！

⑨月⑨日

好大條

天子大____

紫菜

好想食佢塊紫菜

好多痴線佬

死基佬收皮

我好正常 我唔係基佬

新人報到 先貼為敬

0:52

discord已經有人貼過,放埋呢到比公海所有鄉民知

完左29號果場演出後,Yuzurisa (柚木梨沙)將會正式離開幽閉

好消息: 唔係引退
壞消息: 未知會唔會留同人圈活動
睇怕都好難會好似幽閉果期周不時出國演出

so many必必

瘋狂課金

Qoo App?

大陸

好在我IOS

有冇vpn

iOS又贏

仲未中到老婆

廚game

蕭若元 = 現實男版 稀神サグメ

屌，鍾意東方嘅邊有可能係gay佬?
一定鍾意女女先會鍾意東方

沒有人有膽打中国

jj插沙乞apk

你未見過東方圈d痴線佬

頂以為係有翼嘅覺覺

day 4
仲未抽到五星 サグメ

senya bb

仲有冇機會見到senya bb嚟香港

中意東方→見到咁多人cosplay→自己cos埋一份→踏入女裝圈→開始喜歡男人

サグメ good taste

Day 6
都仲未抽到

叫佢幫你燈下囉

佢唔肯出黎既話 燈左都冇用

仲未得閒搵apk

好抽唔抽

5星bba

想扑

少女唔鋤

打到下年

體臭

CLS

幾百年的味道

東方棋靈王巴打

你唔識欣賞

有幾多人玩新出嗰隻驚

仲未抽到老婆

課金

不了 成日彈game

渣ga

屌你老鼠 cannonball成日彈game 我啲體力食晒

快啲join discord啦

垃圾game

等last word算

我覺得唔好咁大期望會好啲

仲未抽到老婆 想棄了

終於爆哂Lv 1~10

著唔著女裝同性取向關係唔大

美軍來了
Madam this way

點都好撚過老婆未出

燒佢全家

等lostword算

我女友做新封面

push

無悔入東方坑

拒絕過氣由你我做起

仲有新game出唔似過氣

等lostword

唔知日本啲新一代識唔識東方

之前好似有小學生send信比神主

神主開始有白頭髮

終於爆埋Extra

推到有5

STRONG POST MUST PISH

初來步到，講下意見。一開始接觸系列就卡住左，game太難玩，紅魔鄉玩easy，幾日都未爆到，已經專登插controller玩

我係用keyboard玩
用controller 成日都跑過龍撞彈幕

controller analog我覺得仲難控

利申紅魔easy未通關

咁我試下keyboard，只求過關

支持

Discord new link:

過到紅魔normal已經勁過我

動畫化未

點解作者唔卑動畫化呀 好多遊戲game都動畫化

奧運番

夢想夏鄉
真係要叫個孫燒比自己

好事嚟

星蓮船好難玩啊
次次都比水蜜6條命打到3條命
再比星打死

cUrVy LaSeR

cUrSe LaSeR

977

開五

Day唔知幾多
仲未過到純狐

慧音BB

最後留意ZUN出既新作係東方茨歌仙 都差唔多10年了

原來茨歌仙都出左咁多年架啦

rg啦

各位鄉民聖誕快樂呀

last word限期淨返聽日

剛欲同盟幾時出

諗強左啦

仆街未搵新post看板圖 不過唔緊要 都就春天
開新post先

New post lin

五大訴求